覺唔覺個個台都故意限速

想限到盡4g d 速度

逼你d 人頂唔順上5g?

3HK係焗你加錢升net+

覺。。。
由其是最近
賤到喊
希望過一排好d
最近佢地新iphone想逼你用5g可能
但5g真係狗也不屌